[IT] fg想知macroview好唔好做

有fd係macroview做話幾啲人好nice人工正常level，但睇返啲post得彈冇讚

有冇ching返緊比啲意見呢間a 唔 apply得過

比狗做呢間 啲人好廢

咩u

浸，想入technical firm

想做邊飯先
呢間有手有腳就入得 入去有一半係垃圾

垃圾公司

之前onsite條友睇server著晒西裝好慘

server房凍
睇完server又要出去見客
所以順面著埋?

加人工前要作文
然後加小小人工要你識好多野
人nice定唔nice睇你中邊條team, 不過得好少係nice
Manager會要求你OT最少個半鐘 夜晚8點後收工先叫做勤力
咁你自己諗下做唔做啦

比客投訴過衣著
要恤衫西褲皮鞋啦

有咩team係nice

你做咩Position先?
得1 or 2條team係nice但唔係做network

我嗰陣又無喎 啲同事真係好nice 都幾肯教
又後生

肯教唔代表背後無屌你唔識做
我遇過就係
教左跟住就同上面講話你唔識d乜, 教左乜,打小報告

北角消防局對面 ？

未apply，想做software development嗰方面，唔知有冇

如果係做development我都係勸你唔好入去
呢間係做networking solutions為主

閪到仆街
但係捱返一兩年再出嚟大家會覺得你幾好打
Even你再廢

垃圾黎 咪入

去accenture做development啦
條路好行好多

Real 但呢間唔請廢人
想純白紙入去做應該無可能
自己github有無啲project 比人睇下？

同過牙腥chur啲人做嘢 真係不敢恭維

垃圾

A

垃圾公司丶垃圾管理層，大部分升上去嘅人都係因為聽教聽話唔係真才實學加埋under和仔呢啲垃圾公司真係成個堆填區咁款

不過真係有啲management 會夠膽同返啲就嚟俾人炒嘅人講：其實我都有責任，係我冇管理好，冇將公司規矩丶啲嘢點Handle等等同你地講清楚，搞到佢哋做錯或者做咗啲唔使做嘅嘢。但係同你認衰之後都係態度照舊，你死你事，反正呢個世界大把盲頭烏蠅

至於同事之間每一嘅話題就係辭職丶辭職同埋辭職，所以你冇心機做嘢或者鳩做係十分之正常

入咗去之後最緊要係扮嘢丶扮嘢丶同埋扮嘢，成間公司都唔少人靠住呢招避開晒啲麻煩嘢，正所謂唔做唔錯，咁就做少好多嘢丶踩少好多地雷，分分鐘仲可以將啲自己唔識嘅嘢推出去唔使做